我朗半場已經入左華倫兩球波

反朗班人呢？又話佢唔識入波？
唔講咁多，牙朗好波